只有香港收回主權 對特區政府及其爪牙宣戰 先可以收國際法保護

政權內部鎮壓人民唔受國際法保護 要捉人都捉唔到
只有向政權宣戰 即使係內戰 先有可能受納入國際法庭司法管轄區 清算戰犯罪行
利申 law grad

PUSH